智商200既連登仔，睇得明呢條片，我捐$500比奧比斯！

明

明
樓主唔明？

捐

明、我真係明

條片講緊咩？

講你都唔明架啦

有d似第五人格

明
捐啦

你自己睇唔明就放上黎呃人幫你

我明
你捐佐5000 我話你知

明左明右

我明你唔明我明條片表達嘅要200智商先會明你覺徥唔明但其實明嘅地方

唔明

我話明就ok啦

得我唔明？

唔明但幾有型。

識貨，係幾好玩。

明啦一定。